講真 圖表話要跌 到時到候就自然有理由

例如侵侵確診
點解會咁啱港股長假期先確診

善心打破零回覆

你想講咩？圖表點話比你知？我剩係見到納指尋晚升穿左前浪頂

今晚就話你聽係假突破

一個消息就嚇死你地 美期收復失地中

多謝幫主支持